恒指新貴 萬洲

2017 年 8 月 16 日
恒生指數有限公司宣佈指數檢討結果
恒生指數有限公司 (「恒生指數公司」) 今天宣佈，截至 2017 年 6 月 30 日之恒
生指數系列季度檢討結果，所有變更將於 2017 年 9 月 4 日 (星期一) 起生效。
1. 恒生指數
恒生指數成份股將有以下的變動，成份股數目由 49 隻增加至 50 隻。
加入：
代號 公司 流通系數 (%) 分類指數
288 萬洲國際有限公司 65 工商業
有關成份股名單，請參閱附件一。

豬肉

2382沒有了

屌你老母

屌你老母黑哨

科技公司太多

有幾多?
新經濟係咁

ㄧ手咁多!

true